支那U20女子世界盃補時攞烏龍失波出局

中國U20女足周一在法國舉行的U20女子世界盃D組第三輪分組賽戰至補時被尼日利亞以1:1逼和，結果因得失球差不及對手，無緣出線8強。

今場比賽，中國U20女足於41分鐘由張琳艷的入球先開紀錄，惟戰至補時竇加星擺烏龍，尼日利亞以1:1逼和中國，兩隊戰績同是三戰一勝一和一負，但尼日利亞入兩球失兩球，中國則入三球失四球，因得失球差不及對手而屈居小組第三，未能晉級。早已穩奪出線權的德國，於最後一輪賽事以3:2戰勝海地，三戰全勝得9分順利以小組首名出線。

仲要烏龍

竇加星?
乜撚野名黎

兜巴星個fd